[I/A]Puzzle&Dragons[21]祝大家新年快樂

上水換下氣先 新年快樂咁多位

水弓.....

半年前 美月機

半年後 服部多過美月=.=

駁吾刀

我想問下星機姖有咩特別？ 抽到就停手？

癡線⋯雷神做隊長好正⋯
不過招技係應該比火埃用⋯用落就好像升左十個lv的火埃咁

特別靚女

所以無用

靜啦

QUIT得

一世唔用水弓打雙極1

2串2ways咪得

21 3513 7095
搵人carry me

曼

屌咁你第2下又唔咁做

2017 PAD執 咗未?

試完第二下先醒起

接力troll立

troll緊MCG

冇入場券G娜

我刀無

咖哩薰正唔正

窮鬼冇抽唔知
玩一排如果冇用掟俾拉雞繼

差D出事

爽牙

gg

可能我個日本ac有問題，我平時有用個香港apple id將pad backup iCloud ，如果我del game後再用新apple id重裝，啲data係咪會係返度

差D收皮

免費第一次中金

甘刀TROLL你吾死

怎麼會這麼美

頭先未消手指369 中港女就收皮

2017新開始

on9三成

好多銀蛋

上唔到10萬架啦我

抖陣先

為左唔想拎冠可以計到幾盡

立手足咩grade

幾個鐘之前0.7 應該唔會掉出去掛

中左真姬 暗水光寶石姬

新年開陣台先瞓

我已經跌到1.6

雷神做隊長點組 搭番雷神

0.8

無知一問
100%無傷隊打200過使唔使滿297？

到式火防龍邊到出易d.....差一隻火防先進到濕婆龍...

火宙
暗光龍女

點解出面無人開超金...

大空洞

有無人打龍魔界

得番6場體殺唔殺

同你一樣得6場體

打6場

開左

E 排錯位，一陣出去執執

LAST幫打場超地得唔得

OK AH

囉完粒石轉返上面

原來我都有石拎

5場跌4隻

禾巧開針牙

勁 順便滿技左一隻風龍王

點解同火寶石g呢隻垃圾咁有緣
同水寶石g就緣慳一面

點解仲未有正月石關

好彩碌隻金出黎，雖然無咩用

iktfb

其它三隻有 係冇水寶同光寶姬

我同你調轉
我得火光水
今次2pack得1隻光好傷
你地點解有咁多G我就咁少

又一年 入群pm我

Pm plz

入大神谷

一齊入

del jor pad
你問我答

del完可以裝翻

嗨

隔左幾耐裝返？

今晚做下月曜奴先hehe

係咪有得派

禾刀想要

早晨

差木

有無巴打打聖舶龍

舊嗰個日本ac唔俾我轉香港地區，而家想開過個新日本ac，想請問各位大神點backup個save

10幾PACK 都唔見新個2隻風雷, 屌你老味大介食屎狗

點打法？

F5左半個鐘終於有場唔係吸水
分身買得毒撚龍

又飛日本

睇巴哈見到

A隊：劉備(任意三色陣) 木宙 木宙 木宙 阿瓦隆 Sb：11
B隊：劉備(舊光天) 木宙 木宙 木北歐 天狗(水寶石姬) Sb：11
Total Sb：22

我的隊伍Sb綁得有點死 因為劉備身上的光天總CD26
有木免傷3回合可以配隊/打尾王更輕鬆

A，B兩隊皆可開關卡
R1可以空轉一回合換順序

打法：
R1：A木宙送他上路
R2：B木北歐+木宙

R3：A阿瓦隆 跟他說聲晚安

R4：B天狗(水寶石姬)+木宙 管它火屬再加上50%盾 一樣送他回去找山本

R5：最運氣的一回合來了！
首先呢 你知我知獨眼龍也知道 他會開吸收盾
木吸收 右上出去重新虐一次小怪們再來
不是開木吸收呢
恭喜 我們還要再靠點運氣

1. A Pass
2. B先開大天使 再開三色陣
這時候水寶石姬還在 所以不能拉太多木珠
一橫(6顆)+1C 就可以了
我自己的隊伍共4C以上就會超過吸收盾的傷害
3. 以上流程都過了恭喜 基本上已經過了
A木宙
會有75%盾 不怕爆傷害 也不會開吸收盾了
4. B Pass
5. A木宙收蛋

我可以砌到A隊 但係我無光天 不過有木北歐 水寶石姬

可以調轉砌B隊

有天降
不了

我可以a+光天

有無巴打一齊打挪亞龍
我得毒撚龍隊

5447 4922

可以用石掉死佢

有無c組朋友仔可以拉雞斷開一場noah比我

有無巴打carry過挪亞龍
我毒撚龍龍隊 可以出石過

想請教下點解我無壞滅級

有冇清打皮屈？ 想要隻火皮

你都未clear 超地

係咪可以當加蛋食左佢

新年第一抽 暗契弟

毒撚隊

要clear左先有？
咁如果我未clear但入面既條件做完 係唔係之後唔洗再做多次

係咪C組？我地一齊過，你開

有冇射正月上級

E組 要十二點半 一陣再嗌

咁我用呢隊，你個隊呢

暫時用住原生版速成算
等佢整走個通知再用返，阻鬼住晒

我個分身都買得了

悟空係唔係光君子隊必要？

鐵丁無伏呀

已經有五隻木豬會長

6673 6689超金

想要光精

正月月讀咩實力

飯前運動

有冇人刷金番/魚蛋/龍果

睇黎95700已經係我既極限

有冇人開娜亞龍

3%個慢升慢左
係咪代表PAD好多現充 唔得閒衝分

又話一月0體

薰都無人玩呢隻會有?

23/1...

代表就執

薰都無人玩

衝唔到線

食左2石先衝到去98500
有1場天降癡q線到10回完場剩唔夠100秒

好彩守得住 0.3

d G好好出

大神係唔同啲

個神UP伏到震,3抽兩銀一垃圾假金暗屬PADZ龍

昨晚2單得一隻

5劈 戰略性撒退

屌 哂貂蟬

好彩無課 咩都唔洗煩

貂蟬有咩用？

個日本仔好好 寄信黎同禾講一堆日文
最後用中文講新年快樂

靚

講完粗口再新年快樂

好好J

前年都仲有
上年開始無人send俾me

你del晒架仔

6周年send俾你囉

Send比禾

sd比鐵丁先

Sd張iTunes card俾佢

雷神好J d
最好放開隻手等我幫佢托住對波

me成日俾人del

見到11分鐘，諗住都叫快既
仆街點知原來係加速既

有無人想企蛋龍

有冇巴打企贈龍？

有冇人想企雷達龍

向巴打們求救
急徵火魔爵 NO2991
打LV 11
就夠鐘鳥

用天照根性啦

打999回合 好悶

147474918

咁你由佢夠鐘咪唔悶囉

加鳥

高速周回

轉到成隻狗咁

pish

我

係咪企足一個鐘？係既我清一清位先

troll

係呀
不過我都會爆box

等多我5分鐘

有冇人企普通素材rush

我ok了

5277 0817

終於過左LV 11 唔該巴打

消失的攻潛

有冇人要打面具地獄級？

wait爆box

暗娜斷打雙極1
4607 1870

2388 3360

有冇人跌左3% 幾分

神樂

完美演譯人靠衣裝依個道理

又爆

4489 1553

暗娜斷打雙極1
7487 0991

想問下暗娜街賣幾錢

加埋80抽 得2隻暗寶 2隻紅寶 1木寶 水寶在那兒？

係小妹個BIX到

法老

2pack 1水1光2暗

我會幫你轉達比星火G知

3000抽無雷神

仲係1.5

最後一場

AppStore search pdc

app store search pdc

thx

3z ching

50抽冇光寶

頭先廿幾抽出左5隻火g ，嬲到爆

Iktfb

兩日加埋6packs 除左水英雄 一隻係新既
其他全重覆 新神一隻都無

iOS 退單有咩流程

一粒龍殺都無

睇真d呢隊咪係天元衝rank

有沒有強屌天照可以借黎過LV11

呢隊次一級黎😞

之前個隊用正月服部好慢咩
定係要計埋hit數加速

有冇人蛋龍

好慢

之前報紙好似話有隊30秒一場

姦

原本個隊都係32秒
是但啦

4隻G都3隻 係唔俾水G我

6ching已經願望成真

抽左勁多PACK先有
其餘D G都幾隻

有人想知再講

小妹比你姦左

岩岩J左你個名既學姐
仲有type g，新一年好滿足

吊晒你地老母
攬咁多條G
我得隻重複光G咋
暗G你去左邊

咁快有翻譯啦

有冇人招山本B隊打S-

暗G有咩用

我都抽左勁多PACK

好鹹濕

4807 9195蛋龍

新年一抽中風神

哭了

5劈一隻新限都冇

仲未有金探子

2pack左右 加埋自己隻拿破輪同光g 齊曬英雄同G set

新年一抽中風神[/quote]
5劈一隻新限都冇[/quote]
開心打錯...雷神先岩...解鎖珠洗版果隻
今年0課

9842 0268
6場超金 10sb內

哪有S-啪落去

我14劈都無,刪GAME啦

請捐款給我

今朝先發現有noah龍打，分身即刻砌隊con住過
等緊2月開毒撚龍買

con 住過

三國神第2彈齊唔齊

繼續極3

鐵丁con住派龍

分身中左水埃

拉龍齊隊了
但無買到拉龍，玩薰囝算

水G好難中咩
個個叫晒春

串

唔知
反正我一劈中5隻寶石g
依加2隻水g

除左刁嬋,其他色各2隻, 5色寶起碼8隻

好撚巴閉

2296 0343超金

唔關難唔難 係唔中就唔中

5暗寶換1水寶 意密

仲有邊度有得買暗小雅
好想入手

1月頭左1日仲未有暗娜雞

9326 6935

有咩用

Po上連登串你地

新手想問下邊度仲有暗娜買

出極4未

俾人笑就有份

光G換暗G 1換1

抽SB開心好多
1pack6限

咪係

有冇人有 天照（上限20重力）借出

159 481 733
求加

中/唔中 50%

邊隻天照

Thx for sharing

最好自回多啲果隻

串到痴線😱

神帶起左串嘴文化

邊個神

你好似爆左信
192 337 292
天照Link左火明王

鵝們滴神

宣傳下先

當世人努力找辦法解決雙極3的問題
蜻蛉神周回著說道：藍染打極3轉到像隻狗，笑死人

加左

轉珠聖手 C盾剋星 光埃始祖 零課達人 機宙皇者 快刷之霸 雙極霸王

added

神

就是鵝們的蜻蛉神

D LOL圖做乜

要問下龜囝

有兩隻水G終於有機會JOIN大神D速刷隊

屌你老味又水孖

屌你老味又水孖

得一隻

求呂布
111.770.533

仲有人掛架咩

唔知 岩岩玩番 想打黃金番人

開協力我入黎玩下

8749 3660

係2000FUN度訂左暗雅岩岩有通知話可以去門市拎貨

都我形狀了
你依家先去拎

冇人玩啦

暗神豆邊到有得賣

現上線用戶數量: 401,136/2,890,834
今天貼文總數: 731

唔怪得呢邊無人

得長空自推，雀清點做野

石川

推不了

水寶姫叫春區

春

我想問戰女打極3點擋木宙？

本新手都抽到了

想用４劈追正月日龍，是否不智

原來信和都拎得

屌解你有呀，公平咩

買到娜姐,咁神豆呢

係我度

神up個隻仲好啦

正月日龍多左隻手指同多攻左嫁啦

4pack會唔會少左d

刷左2版潛覺

未見過木宙

交啲戲好無

齊隊未

你打果個咩極3黎

上面d人叫緊春

咁平民 不了

2pack 1風1雷1光G 2水G 1暗英 1水英 1火三國
算ok

點跟

點解赫拉龍唔用風神

慘勝

幾多百抽

重課G

竹
埋單幾多劈

白貓石數level

33石
儲咗幾耐

大股東

你話9ho執笠我真係唔會信

風神同三國神第二彈戰果如何

你話辣殺驚唔玩我真係唔會信

林海鋒拎唱作人金
唔撚係啊

好難聽呀屌佢

佢白貓次次都兩大跳出齊pool

sor柒左

清你唔好咁癡線啦

尋日一跳中左隻弓,法,單抽中變身
到今日都未開過GAME

即係500石齊風雷神

星火唔係50石齊限架咩

係250

星火G一抽齊限, 又溝埋小妹
真係人生贏家

唔鬼記得左有叱吒睇

Pad post可唔可以落力少少 已經比人反超前

唔可以

一抽兩隻
已舉報

尋晚all in 4抽唔中師匠/武藏
game已del

好行夾唔送

退款掣係邊

一票不投鄭欣宜

終於中埋
幾時出新限

最新1pack 屌你老味終於抽到錢印
btw4隻水g有乜用

香港PAD第一人碎心表演咩叫抽野時用念力增值

ni

apple pay 新功能黎

details

Report

搶埋龜囝份工黎做

入左正月機 有人用緊佢個048課緊金
話知你黑石定正石

9HO話過唔可以雙開

已舉報
準備三代目啦

有冇人超金 8674 8561

成班又唔抵得心仔咁勁 係度抹黑佢

今次佢自己BACK UP嫁

點解要逼害90後

你係隻連暗娜都買唔到ge雞黎咋

一定係改圖

刀無up

青耶真係極醜惡

鬼叫你返工咁無熱誠

之前我frd比我睇心囝打一場唔知乜 跌20隻蛋

課多d有時會跌限定神添

明眼人一睇就知係移花接木

屌解個數咁零丁

依個我都試過，唔關事
我iphone,ipad雙修
有時ipad轉完珠無關game
隔左陣開iphone轉
如果ipad果邊無重新開game，是但轉完一場打完會出返iphone果邊既跌蛋

不要龜頭

119-5=114+46=160

唔知佢點課到46石

心囝剪片剪得好 班老毒撚唔底得係度批點90後

1200.1201

人地一粒一粒咁買

高汁 心水清

係1分鐘內買到46粒

黑石主動注入 唔關佢事

八達通都識自動增值啦

你地唔抵得人地心哥咁高人氣
仲要特登黑人地ac放條假片

比下面

放過我老公 ?

咪係 好可恥

大家睇返心囝條教會唱歌片啦

PAD AUTO-PAY

你地唔好再抹黑心哥

教我，想抽g

banban

今日係咪無高達

唔係1月1號開始咩
btw好撚多概念武裝點抽servant牙

套高達好睇?

15號先有39集

10蚊淘個csor+400石囉
夠玩一輪

都未有c sor抽....

Mkmk

8號

三點水寫到狗爪邊咁

想問下大家有冇呢set 野買？
唔知點解我朋友有 我無得買
利申 日版

4抽都係武裝

買左咪無

又想抽晒我D G

send左比9ho問點樣開通

咁辛苦草85石
抽完又係無
好波

無呀

退錢再抽咪得

今次d木埃失晒蹤

邊有咁易

聽講鐵球巴法老黎

今年仲未打丁,儲緊氣做法老

丁完即刻中風神

睇錯 丁完即刻中風

9UP下者 勿認真

😎

中左啦，無乜特別
今年目標係中水咖哩

今年目標係DEL到PAD

一月二號已成功

又多個老屎忽放埋個AC棄驚

永遠懷念

佢唔係比左你咩

根本近年更新都係加大分母再慢慢俾你加大個分子
分子同分母相近既時候就一野加大個分母俾你班友慢慢追

你唔悶我都悶, 留番D時間玩家用好過

我個ac上年已經成個俾左佢

一早唔追 留返d錢去旅行仲好

人地去住旅行追新限都仲綽綽有餘啦

留番D錢去日本探我條女好過

有決心棄到驚係好事嚟 值得恭喜

你條女係冰個

有決心棄game即係你仲想玩但係自己強制自己唔玩

我係直頭覺得隻GAME好撚on9唔想玩

邊個抽晒我D風神 雷神

信和

俾seto抽曬
我十幾pack都無呀

幾錢

FAN

348

Bao

上個月搵我十算都唔駛呢個價又唔駛等
係要幫人交租咩心態

咁快有人sau收

邊度有得放
俾我去到次日本就夠

我三個高登ac去淘寶放應該夠我旺季來回日本

鐵丁都中左風神啦

屌 我又放先

咁貴

仲要旺季

上次睇見千五人仔一個

依家都係玩圖鑒架啦

屌你，森美抽ffx水

仲有幾日俾你抽g

強囝流出

木...英

佢隻風神係我到喎

水寶

你碌賓周係我到

信長

肥花未

要lol不了

蛋龍

請盡快歸隊

轉貼

( Show Blocked User - 内田真礼 )

月曜奴．留名

又火箭升

點玩法

我懶我企人地場射5 6 層only

我都想搵人幫我射5 6 層

同日本仔射緊

火箭垃

收皮啦慢撚到嘔

69463364 幫手入黎試

神又串平民

你要幾sb

至少13
岩岩唔記得講 SOR
60558674

我得7SB

等我一陣

7sb咁少

唔該曬

玩一場

岩岩炒左場
95體48萬經
夜啲再射

sor

差5體姐

其他刀刀劍劍未升

系

捕鯨

我用正宗繼17號
有時禁少下

有無巴打連刷大天狗升技 劉備/水射
1081 1435

無17號

你又唔係做A

我本身係
我個fd射56

做BASE好似太低攻???

連登仔又燈左坤哥上神台

射頭3層夠力啦

有FD

屌 好柒牙佢

屌你老母肥西欣宜 屌你老母

俾人響音樂趕走左

我陪你射
今日無人同我升

死亡之吻

屌佢老母佢真係好作撞 on9 老母死左都比佢叫返上黎 又樣衰又肥 痴9線

cum

77201408

你睇下連登仔
之前屌坤哥，人地淋莊
之前搞肥婆icon，欣兒雙冠

班撚樣美極撈飯大

求吓連登仔屌柒呀腎 小妹想佢拎金獎

事但啦仲有人睇有人聽既咩

覺唔覺狗公坤已經超越左單丸

屌佢老母又提老母 痴9線

好撚作撞

有無人清降臨,由低清起

除非你是我

有無人射月耀 最好你開

想問下邊度有暗神爸默示買？

sor禁錯

原來個盃仲未完，依加人狗分界線幾多

10萬

其實padr d徽章 可唔可以重用？？

重用到個個一版暗娜

box

一版版再拎出去賣

乜唔得咖咩
我用一個拎左5隻娜喎

試左，原來真係得

公開JOR

屌 梳 真係得 拎左10隻 繼自己

多謝山本bbg

-.-

得唔得呀

3%令到好多人都無刷冠
97000都未到

上到就係

我直頭冇打

垃JAI

你有幾多位打打

好似話最後一日推上110000

打完即賣, 點會無位

升到560rank覺得好慢

原來580了

得架咩

岩岩試左

夜啲仲企唔企- -?

矛人同我射射

巧

射埋呢兩場訓
你地射

想請個人返黎幫我禁制射月耀 比幾錢個鐘好

100蚊一個鐘同你打足24小時

一抽水雙子

想抽多隻錢印

心囝又代打 REPORT左未

6ching幾時打

光速

sor岩岩整野食= =

6CHING我射頭4啦，你射左咁耐

差最頂兩個降臨未打 有無人陪清埋

錢印繼炮好矛

暗天黎

暗天會生暗珠

ok

最愛你

原來13號多左協力BUFF
岩岩先知

但都係射唔死木個隻

撞火/水撳少次都唔錯啦

心仔用曬人地D石都幫唔到人拎冠

有無人帶打鐵機王

暗小雅 QR code ※代打優惠※ 代打客戶(2016年搵過我打嘅)：370 只買章：400 = 共3章： 冰樹鎚-水buff 3回 冥鐵-木轉暗光轉回 暗點燈 暗小雅 = 注意事項： 1.一切收費以港幣計算 2.如有任何爭議 本人(斷魂乂碎心)保留最終權利

屌你老母食水深到

逼我搵心哥打

搵完佢代打先可以用抵屌價400蚊買暗娜

6ching 我800左了
休息

得閒再同你射

有冇一場月曜學問木神秘

無知一問
闍雅典娜抵唔抵玩？
就咁睇得49倍 3回合威嚇
好似唔多值348咁
抽神up定買闇雅好

利申: 真係輕課窮撚

返工yeah

有冇人射月曜

射

再入

HI

聽日先返

係度我要多謝山本bb
頭幾抽又出兩隻火寶姬真係屌出聲
唔洗叫春了

我想問下戰女無傷隊點打機操士？
50%以上佢會轉屬冇得磨
50%以下佢會轉火珠出黎，兩下就秒

秒佢

用重力咁打好似仲快過就咁射射射 我的媽

戰女副屬光，會吸

睇你齊唔齊腳啦

打到落20%等佢唔會轉屬

你打乜關要用無傷隊又要遇機操

200體

咁樣食佢d fans 水
人地2kfun 都係348

佢50%下唔係會開盾咩

一係插隻火龍機囉

唔熟標準隊型 咁我列下我暗box有咩
月讀龍 明智 白虎 暗后 潘 路西法 暗盾
見得下人就係得呢d

光秀會轉走水
多數會入覺白虎 覺人妻都有見人入

唔升拿

學我入幻龍王

爆咗box

2kf係門市買定點？

木機龍繼左風神
是咪無敵

遇曬所有吸傷點算 咁多KILLER

我個人就寧願買好過抽
講得出輕課即係冇得學人抽到有
買返黎仲實際

磨99回

咁點都要抽隊員

買夠五隻

十隻
要插埋

1暗娜4神豆會唔會好D

打極3？轉返水埃日龍女仲好

兩樣都有
但一定唔洗400

生意奇才心囝

有無人射月耀 我B

別再說了好嗎

J完hisasi本食到高潮

見到有日本仔話2000抽無風神

抽左37隻水g

同埋8隻雷神

陰公豬

2倍都2000抽
我個BOX 1500都無 佢老味2000抽

幾碎

男友大我6年，2個都係第1次拍拖，拍左1個月。
我覺得好快，拍左1個月左右就kiss，甚至打茄輪。男友好鍾意濕吻我打茄輪，而每次錫我和單純抱抱我都feel到佢下面扯哂……
而琴日佢送我回家時，係錫我的途中忽然講：「我唔得啦。」然後就拉我隻手放係佢下體暗示叫我摸
我即刻勁驚推開佢令開面，我覺得好嘔心……
其實我唔知男女朋友之間相處係未咁，定係得我男友咁特別…… 而且我想問係未太快了1個月就kiss？

呢度都一車車啦

點都砌唔低ms

人地撳一下十隻強
收錢快過你啦

我抽友情都係一下十隻

小妹我課左fgo 無課pad 講左咩自己參透

武藏好好J

如果可以重新簡過
一定課哂落fgo到

我課到棄驚
你真係要課？

有無ching11點刷15隻蓋亞龍
你劉3宙+天狗
兩邊各繼點粒同埋木北

咁呢樣又真

又棄埋

棄左成年啦大佬
屌你14pack都無berserker 槍哥wor
我嬲到叫佢回水比我呀

退錢咪得

第一次退晒
之後就唔比退嫁啦

pad係咪又到左休漁期 開驚我都唔知有咩打

大介佛心
me等緊課full saber

岩岩打晒challenge就熄左game

屌啦媽終於抽到白虎

石修又有玩fgo

終於有寶石G

米5黎架

我追隻白虎抽左28下 有火水暗G

內田真礼都有玩

白虎都未有

第一次課金就抽啲唔想要既返黎

好彩中左光同水寶石G都叫開心啲

30下冇白虎
碌咗第8第9隻光G

我真係石修黎

隻龜近排點

變左卡美拉 飛走左
屋企穿左窿 無錢補

貼你隻貓D相出黎啦咁多野講

BTW 呢1年玩得最開心就係FGO

有無巴打想刷大天狗升技?劉備/水射

收到風台主個個月10pack Fgo

好感動 有白虎 想抽多隻 但矛錢了

有冇人打龍果
我射

我4packs中左3隻白虎
舊果d係咁出
新果3set三國神中得兩隻

靜哂

我係卡歐斯

有冇人打龍果呀呀呀呀

咁紅龍呢
變左鯉魚龍未

🐷😱

比曬D白虎我

冇

死左去邊

一早係度啦係你先同班賤種狗留高登

早知早兩日換隻濕婆龍照抄人地隊野算

原來又開左降臨叉能廚
零課矛體打囉

……你都無上高登又知我係高登既
我係無上呢度渣

小妹可以借8蚊比你買5甩

可否借8蚊比我

yes

有無人射月曜，我射5,6

借多幾蚊俾我買豬柳強thx

月日射擊 你光印繼炮 8006 2610 你射56

有冇人打天元龍呀
想打

有無2手豬柳強

❤❤❤❤❤

紅白見到山下智久bbg念念不忘😤🤗

2手暗娜要唔要

想同佢挽鳩300次

橙

柒夠未

ok 我要reco

[img] [/im g]

我刀係想滾珠姐

我屌晒你地

ok開

mk

そうさ100％勇氣！！

Mkni月入33500

請唔請人

我出門口啦 閃光大大 THANKS

請唔請工人

MK花黎

ni已經請左我

公平咩 靚仔 有女 mk 有錢

hi死你
好耐無見

有得做mk你估我唔想做牙

辣殺驚 唔挽

aga

有冇人打戰國龍
5色各1

淨打火木光JOHN唔JOHN得

好
咩隊

8235 1567
肥金

1combo打一千萬又係死
1combo開寶石姬打三千萬又係死
點解我重未抽中

del左射射

有冇人想打進化統一

你想咩隊

1765 9746
肥金

劉囉?
你要最少3sx

79024357

屌

5027 5376
肥金

有冇人想打進化統一呀

米六連登仔

你又岩

其實我係米六高的登仔
先叫米六高登仔
叫我登仔

齒輪fgo加我新帳 ?

5608 1052
肥金

邊個想打隨便入

認真
真係米六高

又新

2303 4065
肥金

ME

挽唔挽到弓三百斤?

挽鳩三百條

51474682 7sb is needed

冇人射月日

舊個個第一次玩 無咩5星同禮就開左
依家唔同

舊果個咩名幾LV,我FD LIST爆架啦

舊個個叫M6 lv.114
新個個都係叫M6 得8x
btw 555260358

終於600rank

想射你多啲

4660 8078
肥金

有無人長掛暗娜雞/拉龍 小妹想插一插

134 853 305

舊嘅DEL左,新嘅ADD左

add jor,兩隻都有

加左 btw我仲未夠蛋龍繼野落隻暗娜雞同埋未有暗喇叭比佢食 唔好刪我

咁多人想插我

唔好比我見到

好多gay佬

依家係咪神就可以亂up24

仲有成日幾已經97000

條線推得好快

未驚過

點解近排咁興挽弓三百斤

正身都抽中水G

插me

挽鐵丁

挽三百噸鐵丁

下次插你

人型蜈蚣咪得

好gay
男人老狗扮小妹

一公噸重

想拎個冠

「神BB」元旦零時零分出世

你個b改乜名

有無提示龍隊?
果隊比較易上

咁挽三次

3z白貓中左雞

想上4000盃
今次又冇傳說盃

邊隻雞牙

我射一陣

企先岩

果陣冇買真係柒左

轉個頭 有個fd想企一陣

正月小雞騎
750
得兩隻雞&性女

hey

聽日老麥10蚊9件雞

4000今日打盃上上落落幾廿次
今次4300 reset

好景暗小雅498

點解唔搵心囝

癡線

課金都唔益佢啦on99

食90件

屌你老味條友又想衝出黎柒多鑊

唉 仲有邊到有暗小雅賣

又想害人

2000fun訂囉

望遠又要深潛

而家係個post繼續加鹽加醋
快撚d整呀

算啦 搵多陣冇就算

唔g捱唔捱到

乜撚野嚟 好次之前facebook個老母貼細佬咁

人地有就得

2隻核武

post佢個仔d食飯相

搵隻雷達龍係咪難d

仲以為我眼花
邊有2隻核彈咁多

抽未

分身危危地

有無月耀射

你1-4ok?

任抽架喎

課武藏返黎唔好
無錢

你好似之前咁SAVE低張圖咪算囉

你頭有繼炮？

打埋場297打

關平真係橙, 餐餐魚肉+飯
食到哭喪咁樣

暗娜打唔到大波龍 渣ga!!!!

得閒J下片算
而家要我由頭玩一隻game真係無乜心機

如果想要劉備應唔應該課一劈追

風神
秒

我食緊樹皮都未喊

個仔應該唔係親生 日日塞佢食屎咁

2倍up咋ching
想要就課多幾pack追

200唔得咪2000

單邊都刷得啫

言下G意
真輕課玩家應該等？

得咁樣有無ching有用想加
留ID

首先1 pack唔覺得會中到

諗唔到繼邊隻

都係

頭先4pack隊落去
3國神, 4獸神都起碼各中一
仲要有機會搏下新3國神
水G又超絕up
輕課都抵搏下

而家暗娜有標準砌法未
遲下班日本仔刷夠killer潛可能又重新整過隊

四獸神齊左
舊三國差大小Q同劉備

光G水G各中左一

到底課唔課好

老老豆豆，今次個up追G好啦，其他唔好諗會開心d

唔課

謝大神們解答

agger

爆box

渣ha

今次要每隻G抽一行

我每款都打直一行

3208 4093 繼續

仲有冇人射月曜 你射 5 6
隊長繼自殘 隊員10sb 3sx

禁錯

有牙

再開

web版成日都出現520game個導人課金既廣告

入

打錯 唔洗3sx

封番佢技

整張冥通俾佢就差唔多

一行了 應該再追嗎？

打場極1先

2x抽中風雷 算有D運🤔

多你1000分 1.8%

每款

極危險

而家暗娜有咩途徑買?

比錢就有

心囝

香港有現貨? 定要訂

2PACK得木同火兩隻寶石G

訂都係好快有 呢幾日好似有現貨

準備1001

屌個肥婆真係整左icon出黎
夠膽開post既話即刻入去屌柒佢

Thx 6ching 唔射住

OK

98000分 好似危危地

肥婆極醜惡

做乜鳩俾寶石姬食5隻喇叭升得一技

有冇人打進化素材屈 冇黃金番果個
有就我買關

很想要吧

個肥婆真係開左post
又要撚狗

得對波無腳J

食錯tan king ？

都唔知咩人黎 仲成日話自己肥西icon 有好多人鐘意

俾乜田知道開左post仲唔即刻走去撚
整堆垃圾出黎仲同人講話係創意，那來的屎

好少畫全身圖

冇咩可能 因為突登係mail box拎左兩隻

我學姐咪係

鐵丁好勇武

有無人打幾場進化素材

一公噸勇武

面對撚唔死既狗， 幾勇武都無用

招天照/大蛇 比小弟過Lv11
197962372

仲有班on9撐佢
我的媽牙

轉挽fgo 再見

山本twitter: 2億幣換1魔法石

jerjer

1001

應該唔再課pad (暫時)

6ching仲射唔射

個冠又收檔

垃圾game仲課

好過課白貓

你a?

我愛姐姐

我愛你

yes 你繼自殘 射56關

開

7116 6019

屌完來我隻自殘未食蛋龍

打唔到 橙

真G 究進未

9305 1601

5F PASS🤔
錢印繼大炮